想比仔仔用佢碌鳩瘋狂甩係我塊面到

想同仔仔瘋狂格劍

起完底發現樓主喺痴線gay佬

你洗淨屎眼先

痴撚線

好撚gay

發現痴線佬

認真? 幾時開始有呢種諗法

好耐 半年到

加油…………………………